經過9月1日後,可以話全港進入戰時狀態

未到831都大搜捕打壓不得出境
外國報章指中央落了五大訴求不得答應
解放軍近日落左好多軍備準備介嚴
689收到指示話現在搞奪權

可以同大家講9月1日後應該真係落實緊急法
到時戰時狀態請唔好再談道德,打仗講咩道德
9月1日機場見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

借你post 推一推,
我地無時間喇

林鄭叫我地對2019年施政報告提出意見